<resources>
    <string name="app_name">Volunteer</string>
    <string name="title_login">Login</string>

    <string name="open_drawer">Open Menu</string>
    <string name="close_drawer">Close Menu</string>

    <string name="large_text">
        ปี 2556 – 2557 เครือข่ายจิตอาสา (Volunteer Spirit Network) ได้ดำเนินโครงการเสริมสร้างระบบบริหารจัดการเครือข่ายองค์กรอาสาสมัครระดับภูมิภาค
        โดยได้รับการสนับสนุนจากสำนักงานกองทุนสนับสนุนการสร้างเสริมสุขภาพ (สสส) ซึ่งมีวัตถุประสงค์หลักของการดำเนินงาน เพื่อสร้างเครือข่ายความร่วมมือระหว่างองค์กรอาสาสมัครในระดับภูมิภาคของประเทศไทย
        และเพื่อพัฒนาระบบบริหารจัดการอาสาสมัครที่มุ่งเน้นการตอบสนองต่อการพัฒนาสังคม ด้วยวัตถุประสงค์ดังกล่าวเครือข่ายจิตอาสาจึงดำเนินงานโดยสร้างความร่วมมือกับองค์กรที่รับอาสาสมัครระดับภูมิภาคใน ภาคเหนือ ภาคใต้
        และภาคตะวันออกเฉียงเหนือ ซึ่งเน้นการทำงานร่วมกับ องค์กรพัฒนาเอกชน (NGOs), องค์กรปกครองส่วนท้องถิ่น และสถาบันการศึกษา เพื่อดำเนินงานพัฒนาโครงการอาสาสมัคร (Volunteer Program) และระบบบริหารจัดการอาสาสมัคร
        (Volunteer Management) ให้เกิดขึ้นในแต่ละภูมิภาคโดยอยู่บนพื้นฐานของประเด็นความต้องการทางสังคมของแต่ละพื้นที่ และมุ่งไปสู่การพัฒนางานอาสาสมัครที่มีความยั่งยืน (Sustainable Volunteer-ing)
        ด้วยวัตถุประสงค์และเป้าหมายของโครงการดังกล่าวข้างต้น เครือข่ายจิตอาสาจึงดำเนินงานในพื้นที่ภาคเหนือโดยพัฒนาความร่วมมือการทำงานกับ มูลนิธิเกื้อฝันเด็ก (Child’s Dream Foundation) ซึ่งเป็นองค์กรพัฒนาเอกชน (NGOs) ในจังหวัดเชียงใหม่ ที่มีภารกิจและบทบาทของการช่วยเหลือ และพัฒนาเด็กและเยาวชนที่ยากจนและด้อยโอกาสทางการศึกษา รวมทั้งช่วยเหลือโรงเรียนซึ่งอยู่ในพื้นที่ห่างไกลที่ขาดแคลนระบบโครงสร้างพื้นฐานในการจัดการศึกษา โดยมีเป้าหมายของการสร้าง “ครูอาสาสมัคร” ซึ่งมีภารกิจของการพัฒนากระบวนการเรียนรู้และทักษะชีวิตแก่นักเรียนของโรงเรียนซึ่งตั้งอยู่ในพื้นที่ห่างไกลของจังหวัดเชียงใหม่และจังหวัดแม่ฮ่องสอน ทั้งนี้ได้ดำเนินการเปิดรับสมัครผู้ประสงค์จะเข้าร่วมโครงการ “ครูอาสเกื้อฝันเด็ก รุ่นที่ 6”
    </string>

    <string name="small_text">
         "\t" พ.ศ. 2494 ที่ประชุมใหญ่ FAO มีมติให้ประเทศสมาชิกจัดกิจกรรมปลูกต้นไม้ประจำปีของแต่ละประเทศ กรมป่าไม้ไทยเสนอวันที่ 24 มิถุนายน ซึ่งตรงกับวันชาติไทยในสมัยก่อน เพราะกรมป่าไม้มีการเชิญชวนประชาชนปลูกต้นไม้ในวันชาติทุกปีอยู่แล้ว ต่อมา พ.ศ. 2503 มีการยกเลิกวันชาติไทย และมีมติให้วันเข้าพรรษาเป็นวันต้นไม้ประจำปีของชาติแทน ต่อมา พ.ศ. 2532 มีการเสนอว่าฤดูกาลเปลี่ยนแปลงไปมาก ต้นไม้ที่ปลูกวันเข้าพรรษาซึ่งเป็นช่วงกลางฤดูฝน เมื่อฝนทิ้งช่วง ต้นไม้ขาดแคลนน้ำ ไม่สามารถตั้งตัวได้ก่อนถึงฤดูแล้ง จึงพิจารณาให้วันวิสาขบูชาซึ่งเป็นช่วงต้นฤดูฝนเป็นวันต้นไม้ประจำปีของชาติแทน
    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="join_this_event">Join this event!</string>

    <array name="eventType">
        <item>กิจกรรมกับเด็ก</item>
        <item>ช่วยเหลือผู้ป่วย/ผู้พิการ/คนชรา</item>
        <item>ครูอาสา</item>
        <item>ค่ายอนุรักษ์/สิ่งแวดล้อม</item>
        <item>ก่อสร้าง/งานช่าง</item>
        <item>งานฝีมือ/ดนตรี/ศิลปะ</item>
        <item>ช่วยเหลือสัตว์</item>
        <item>ศาสนา/ปฏิบัติธรรม</item>
        <item>ทำความสะอาด</item>
        <item>ไอที/คอมพิวเตอร์</item>
        <item>ช่วยเหลือผู้ประสบภัย</item>
    </array>

    <array name="eventType2">
        <item>เลือก</item>
        <item>กิจกรรมกับเด็ก</item>
        <item>ช่วยเหลือผู้ป่วย/ผู้พิการ/คนชรา</item>
        <item>ครูอาสา</item>
        <item>ค่ายอนุรักษ์/สิ่งแวดล้อม</item>
        <item>ก่อสร้าง/งานช่าง</item>
        <item>งานฝีมือ/ดนตรี/ศิลปะ</item>
        <item>ช่วยเหลือสัตว์</item>
        <item>ศาสนา/ปฏิบัติธรรม</item>
        <item>ทำความสะอาด</item>
        <item>ไอที/คอมพิวเตอร์</item>
        <item>ช่วยเหลือผู้ประสบภัย</item>
    </array>

    <string name="login_error_message">Username or Password is incorrect.</string>
</resources>
